[TG] 想解下悶出下谷聚識下朋友就撳入嚟啦^3^

是咁的
我地想招收新谷友
花你哋一兩分鐘睇吓個谷係咪適合自己

我哋大部份都係80-00後嘅社會棟樑 主要都係吹水派膠居多
亦有討論生活 感情 工作 毒撚嘢 打機 音樂 電影 劇集 星座 時事 寵物 藝術 衫褲鞋襪 飲飲食食 量子力學 神神怪怪 亦間中有少量學術 更加唔介意大家求開解 盡量會同大家開唔同嘅topic 冇限住大家傾啲乜 但想下下都傾18+/搞基就借借

要有一顆頑強嘅心 千祈唔好認真魔人同玻璃心 因為大家都鍾意抽下水mean下

我哋亦會經常搞谷聚 普遍都10-20人
歡迎大家踴躍參與(千祈唔好放飛機）

最緊要 上水！上水！上水！
基本互相尊重 唔好講或少講令人反感既野
己所不欲 勿施於人

定期清幽靈 唔係懶鳩有禮貌講句早晨就潛水
入完最好自我介紹下 打下招呼
講下自己鍾意啲咩 唔好又話答唔到嗲
入完谷當日唔出聲即踢
搞事 周圍屌9人 J圖Gay圖
有谷友投訴 搵客 厹
咁大個人衡量下有冇過火位 唔係下下要警告
9up唔係大晒 踢咗唔好問點解

本谷評價
熱鬧：★★★★★
氣氛：★★★★★
谷聚：★★★★☆
幽靈：★☆☆☆☆
絲打：☆☆☆☆☆

TG Link :